[英雄聯盟] LOL賽事討論區 #94

岩岩開錯po sosad

撐你啦屌

推

改個名燈燈佢先

點解有兩個post

Pawn子

支持國人

冇人用呢邊

你好死韓仔

we 其實輸8k咁樣comeback打到好好
不過之後上腦走去dive base
洗衣液比pdd上左身？

我多手開錯左 用呢個啦

下場SNEAKY仲會唔會搶cait
想睇XIYE PICK LB

8強點解搵唔到tsm個名既

想同北美朋友隊打氣☹️

1001係你
算 呢邊傾

果下sneaky比人換真係敗點，咁樣捉一隻kog都夾硬換到

lm

唔Throw唔叫xiye

lb 呢隻野好多頭都好都好易輸

不如以後改做#990開定新post,到1001先開太遲

你唔係韓仔咩下

屌你老母

岩
PRO PLAYER 唔識計傷
AD PLAYER 唔知KOG 傷害
sneaky NA NO1!

屎鳩

Xiye送兩波

xiye要綜藝一下

...?

以為1001冇開我先開

諗起2014果時
Wildturtle連續三下crit Sneaky結果幫TSM贏左split champion
Sneaky稱呢個play做pull the turtle
而家sneaky又因爲三下crit 而輸game

c9 拎呢隊執行力咁差主要都係呢啲comp 佢哋練唔夠
pick j4 似係為咗唔俾condi🤔🤔
不過今場問題點講都未輪到條龍
反而係細節問題超多
sneaky 啲走位又奇怪
呢個comp 真係純粹為咗搶we 練得唔夠

XIYE真係好廢
WE既TOP去RNG應該會好D

好波！

係心心呀

都唔遲得幾多啦

佢隻飛機同小虎個隻真係天同地
導彈成日空

WE夠係得中路派下膠

對jensen應該唔會 C9成隊圍住jensen打 xiye lb無頭玩唔起 teamfight又難入場

不如開po開到#1001先？

以後邊個#990就開定新post, 有冇人支持???

on9 你點計crit 啊 kog50%crit 你計expected value

小虎果架飛機痴撚線1個打3個
呢架飛寸後期要出Ga

同西門個陣比就差唔多啦

第二個提議我就g持

LETME都好撚勁WO.. 隻科加斯又係好CARRY

又搞小圈子

尋日letme被soaz撚狗咁撚都話勁

要捉戰犯一定係下路兩條友鳩下鳩下比人捉搞到比WE打番起

點樣都係用1001個條友既po 唔會仲方便咩

支那都冇人吹奏xiye
冇嘢值得讚

第2場開始唔多掂咁

C9 LuL Last hope of NA LuL

個面開緊片 唔得閒轉場

佢英雄池好怪 唔玩傳統法師咩滯

d撚樣馬後炮好撚叻
屌你
而家大家齊裝
我地捉人仲要開閃現barrier?

睇到阿 互屌緊 一陣叫佢地過黎

破紀錄

反史力奇既仲有咩講

輸果場隻CHO 笑料到咁都勁
同埋岩岩957個反cup開團真係未見垃圾LETME 做到

咪又係輸

屌完先好過嚟

過黎屌啦

ON9小陣啦

屌緊咩

又話唔得閒 認真d打啦。趕佳出街食飯呀

most entertaining game

光頭佬d分析有冇料到？

事實就係冇開盾比人點死左

拿 今日呢場先叫比賽 琴日睇到悶 邊個出線都好睇

結果論 vs bp理解

屌緊龍獸有冇用

我會生性

殺狗個波 兩隻齊裝adc鬥a姐 Cait唔幫手a 隻狗隨時都死唔去 又要屌sneaky
我覺得sneaky已經盡曬力 最後個波係咪都死硬 又沉默又控 點解要屌佢

又係輸左所以無用?

揀前期英>輸左>點解唔揀後期英

你同KOG換血果陣就要開架LA
MYSTIC 7成血都開左光盾
不過冇所謂LA
SNEAKY 今場比4個隊友雷架姐
NA第一AD 點會唔識禁制

係屌佢唔開barrier唔係屌佢打喎

因為佢flash入去+留技係死罪

打後期we實勁啲

做咩姐

簡後期無前期搞到無後期>點解唔簡節奏英呀

其實殺狗個下冇得講 撚知你三下爆擊直接死咩 開左大冇死又問你做乜鳩開大

barrier早d開有乜所謂 又唔撚係heal

唔開盾真係on9

jensen會戰勝歸來

pick 呢隻都係打30min gg
過咗30 min 就係咁
唔通fuker pick 雷茲30min 輸咗又屌雷茲冇用

班人戇鳩先屌
多打少 同裝有吸血
點計到會死？

出隻石女都好過龍獸

Jenna Banned LuL

好戇鳩，用個結果推返上去
揀得前期就唔預後期
怪就怪c9執行力同戰術

係咪輸左果邊揀邊方
唔記得左

到jensen揀隻後期野
結果前期就爆左又會屌過

Kalista 點解first ban

以後唔洗打了
BP完電腦分析就得

打左咁耐 練左咁耐 其實真係冇理由唔似KOG後期痛 就算3下冇爆擊 交個光盾點都要

100% Ban Rate

ban janna lulu

未打已經講左會咁
呢個版本太易拖後期
前期陣風險太大,今年世界賽見親用前期陣都虎頭蛇尾,15分鐘開始就壓唔入去俾人反cup

FIRST SEED 簡135
SECOND SEED簡24

最慘係唔死可能end左game

揀後期輸>點解唔揀前期。
好無腦

呢個真

想死咪放

cody sun

薰薰豬

bam左隻Caitlyn唔俾sneaky玩

點解first, third ban 唔得？

我G持C9

Trist 90% win rate

龍獸比酒桶CHO JANNA屈機
瘋狂比人CUT招W姐

點解唔揀啲前期可以走線又支援到嘅英
明知we 後期勁

幾耐冇睇

Xiye 學clown 咁混分算啦
混分好過做戰犯

btw
taliyah好d我同意既

隊友睇到好撚驚 唔好咁激進了

條傻鳩block左佢算 你選隻球女 星朵拉 果d前期會唔會咁快推到人3個外塔呀on9仔

mystic又kog

結果比左隻跳入去打既

counter 隊友

5shake 玩

係 屌果個都on9
見到pick前期又屌唔pick後期
Pick後期又屌冇前期點打後期

明知人地we乜乜乜真係無敵

KARMA搖擺位?

重點係呢2隻比人ban左

寫個AI做BP

卡碼好咩
認真

卡瑪？！

到你揀球女，打團戰輸又會同你講點解唔揀前期英
無限loop

咪龍獸囉 可以瘋狂走線

係baron出左個波輸到仆街

夠打c9 有餘掛

好過冇

WE岩岩果場都係贏風女真係太屈機

成隊加速走佬幾好用

老老柒柒同WE玩後期真係好傻豬
佢係LPL出哂名係打大後期既隊,SSG。LPL黎既屌

有番音樂了

招牌

仆街 呢場唔洗睇佢點極限走位 睇佢點跳入去

龍獸都唔叫跑線勁

如果佢揀後期英前期爆左只會屌佢廢

shen同gnar ban哂

D 聲又做乜鳩

Sneaky 用e拉開左 以為無事 點解要開barrier
要屌就屌點解lulu 無開大 大cd 又快barrier 好多
唔一定要開cait 開j4頂起kog半秒 sneaky都唔洗死啦

feelsgoodman

we又4保1?

jensen pick到玩波既就可以carry

點解要first ban 第三round 唔得？

橙

中國特色係玩4保1

太大聲
riot負責audio嗰個係咪飲大咗

XIYE又玩飛機

又係kog+corki

禁低翻個background noise啦屌

IMPACT SINGED..

前期簡龍獸想快d完 完唔到又比人屌後期冇用

Solution 2

如果#1001嗰個冇開, 就等#1000開

因為最近開新post開得好亂

毒氣佬

Singed

慢跑伯

Signed LUL

singed

Wow

出毒撚😨

impact用辛吉德撚狗了

SINGED

有新野睇

辛吉德？

Zed

IMPACT心諗.靠你地班友死緊

太大聲啦

果下秒得太快,反應唔切都唔怪佢
睇到係0.5秒到就秒左隻cait

na綜藝要開始了

jensen做撚晒嘢都被人屌

啲人即刻噓

奶呀

換返球女俾人hur

上路

troll啦

嘘

又多隻英

呢場輸左又一堆人屌BP

我都聽到

睇黎唔係

玩野呀

頭先個場點都係屌下路先
上中野都交足貨

啲支蛆觀眾真係好撚煩

SINGED IN 2017

啲收音做乜撚野

jatt 係咪走撚咗落去觀眾席

抵啦

三保二係WE特色

毒撚其實好撚勁 buff好多
不過比人住爆就仆街

C9揀得好
知道自己成隊冇技術就玩奇PICK

輸左又問點解要pick signed 乜乜乜
其實就唔關英事
we 係勁d既

C9有炮娘! 必勝!!!

毒撚呢一手又咩玩法,睇唔透

畀我都噓啦

Taric開大 singed強行dum隻kog出黎？

haters選擇性失明
前期扮無睇

後期有用咩

impact 心諗隊友傻鳩嚟嘅 我單機算

係咪都輸，做咩唔揀自己鍾意嘅用

觀眾：
劫！劫！劫！
（揀左球女）
屌………

輸緊一場都敢玩新pick,都幾撚大膽

毒撚玩41分推
擺明係要打強國最撚驚既分推陣

肯定係戰術黎

impact: top die

Impact

跟meta pick又輸 博下好過

玩下劫開心下好過啦

C9個陣其實又靚D
再輸真係選手實力問題

MSF都係啦
不過我覺得C9會柒

C9 啪啪啪

簡劫點入場
有豬女

上場都有
不過7左。
今場睇下點執行法

SINGED

未撚入場都已經死左

可以0%win rate

我都有嗌

FAKER用FIZZ唔見有人屌

如果隊c9係gam 呢度啲人仲會唔會話係綜藝隊

有TARIC

SINGED+波入去wombo combo

d主持講話毒撚可以撚鳩樹人
係good pick

9衝,衝亂對面

今場後
win rate 有望100%

有無敵

因為係向西門致敬

D收音做乜撚野呀手

audio搞咩....

用狗頭最實際

快到仆街
追撚住隻狗嚟屌

咪係囉

聽到好大聲C9加油

所以其實唔係鳩玩囉

好撚大背景音

跑online呀

自爆

埋唔到樹人身個播

mute咪啦 好撚嘈

有加瑪樹人

感受現場氣氛

TARIC靚PICK只要擋到KOG W果幾秒鍾WE就收皮了

冇帶鬼步

有樹人難d

出先住

上呀WE

咁係we自願俾人撚

咁呢個係既
諗住團戰開頭盔加大幫球女帶波入去強開?

沖入去扔隻kog出黎比犽宿屌死佢

屌，7左

有頭盔應該都得

記得s2定唔知s3

cj內戰 邊隊pick singed邊隊嬴

957應該無事掛...超級穩陣既top

Xiye呢場真係咪派膠 對面硬捉Kog會輸

對線一定係辛吉德<樹人架wo

毒撚點gank呀

哦咩

下路爆線

洗鬼同你對線
三戒指越塔洗爆你

YENSEN bbg

真係好撚廢隻xiye

Contractz 呢下

嘩嘩嘩

contractz

XIYE真係好撚廢

唔退殺到喎

係咪冇視野

contractz呢下

Xiye好撚廢

真係好廢

哇

xiye生性啦

Eq閃

垃圾點生性都係垃圾

但d 聲仲廢

NA TELNET

睇黎都係要靠我大Mystic Carry

好彩仲在紅BUFF, 殺完岩岩好無左

eq閃靚 但aa打錯人

有red buff 應該有vision

成場啲聲都未搞好

合約仔Ho ball

Snacky daddy又輸？

jensen拎到main英係唔同啲

如果c9今場呢個陣都輸應該會無哂士氣

D支那佬同俄佬係咪都要用紅軍個個豬女skin

懷疑contractz隻j4都勁過花生

嬴2個閪

佢玩d波特別勁

好狗斷線

kama6級前不嬲屈架啦 下路比人推好正常姐 無輸兵咪得

食屎啦Mystic

我們萬眾一心！冒著敵人的炮火！前進！

我覺得而家KKOMA真係好後悔放撚左IMPACT走

Proxy mode

花生

話哂都要clap faker
梗係要學要faker玩波啦

花生行行企企

咁都偷到石像

笑到

skt係咪上路位d價唔高

之前真係廢左, 係今年先好返少少

毒撚散步MODE

Faker啲波死人個播

塔里克:fatfat la

今年練多左舉重先好番態

斷人線
好煩

毒撚真係好撚煩

話晒都係星期日，打足5場啦

真係傻鳩嚟

點啊 又得罪你咩 無啦啦爛口

瘋狂洗兵

知道隊友廢, 選擇自己一個做毒撚FARM算

越埋2塔
囂張到

頭先係咪有人話毒撚打樹人一定輸線

學下偶像玩，有上進心！
人人都可以係baby faker！

樹人完全廢左 冇得tp

成個上野都係c9啲眼 impact任我行

jer神贏好多兵

大家都唔好gank
大家都咁仆街囉

屌你 d聲

好大聲

基佬咁都唔死

好撚大聲

見到毒撚隻英覺得好歡樂

面具毒撚

聽到頭痛

xiye tp

又係Mystic舉重

d波同炸彈大聲到

xiye廢到咁

慣左

Xiye咁都輸25兵, 真係垃圾

C9拎住呢個陣比其他隊真係輕鬆屌打

中路壓到入塔

耳朵懷孕了

隊友舉緊佢喎

龍獸毒撚 真係得na咁歡樂

嘈到

就嚟流產

d聲好難頂

屌你老母一係冇聲一係咁撚大聲

957

如果呢個mata唔係咁favor adc

WE應該陪緊Edg

熄左聲了
riot pls

銅牌就收皮啦, troll你老味咩

後期咪又係靠佢射全場

換塔輸晒

書面同聲差成4秒，聽死人

下路比人貫穿

C9完全"希生"下路做乜鳩

show牌 gg

犧牲

c9真係好撚廢

好地地又唔知做乜show狗牌

唔撚記得點寫打唔到梳

對面唔係skt

寧願唔好開game聲都唔好搞到咁大聲 叮叮叮嘈撚到聽唔到d casters 嗡乜

BEN

你又唔同JENSEN 講

show親牌感覺都無咩好下場

屌
以後都唔好係中國搞比賽啦

proxy singed

君子報仇, 下年未晚

屌你老母 連球女Q技來回聲都咁撚清楚

c9都想打後期
不過個陣好打過頭先 薯格雙ad好撚嘔心

毒撚面具

嘩 impact直出大面具

我以為得我覺得有delay乍

真係直接強姦

毒撚

IMPACT要自己CARRY

咁多頭都輸錢

好嘈呀

團戰完全聽唔到Casters講乜

你以為佢係坦
其實係鬥士

我地個snacky daddy 又輸線

嘈到聽唔到caster

2對3塔

直接閃過去掟死隻狗

LPL同LCK個直播無問題

啲Audio
支那搞event

中上+jg嬴咁多都可以輸經濟

得下路贏

C9 D換資源既CALL做乜撚

似係riot自己問題，lpl無事

mystic 係閃係j4大招入面等死

c9 marco好差

球女咁樣q埋去都唔大埋做乜？

換自己果d比對面

we岩岩貪心左

成日換完蝕比人

啲宏觀好撚差喎 係咁畀人推

呢下反打幾好

Jensen全完屌打Xiye

C9隻sup真係撚廢

換塔輸到仆街

有「換」到咩

C9用2座塔+2個人頭去換1座塔+2個人頭

用im02 合埋眼聽
以為自己係現場咁

Mystic企係j4大招入面等死

你盲架?

jenssen做乜返中路搞到冇左2塔

咁又唔好一場就片人 smoothie其實唔差

三條友捉一條友都捉咁耐
捉隻坦做乜鳩

LOUDER

真係自己Carry 出半坦

gg

C9 D 選手操作真係笑撚死
拎住個咁既陣都比人55

sneaky啪啪啪

俾人斷w

Sneaky

SNEKAY 靠你LA

sneaky

咪自膠左話佢無閃 等死

又鳩up

又比人捉

sneaky係有幾廢

Na

sneaky。。。。。。

NA第一AD

返歸啦sneaky 廢撚到

淩空截炮娘糊

Sneaky真係辣殺

銅牌都唔會去a嗰隻眼啦
On9完未

炮娘WIN RATE

大清打豬女啲跳time得好好多

一早大射走佢咪算

其實屍狗個陣真係算好打 但係d call

屌 岩岩開
我以為自己個喇叭有問題

走啦走啦 WE加油 希望今晚番黎見到WE出線

唔明點解唔ban狗 WE AD無左狗其實差少少

sneaky仲廢撚過王子

WE

追singed真係痴撚線

毒撚好波

Sure la

話說預視者呢？

c9 3個舉下路辛苦到

impact ho ball

呢下靚

靚CALL

chase singed

lul

靠毒撚攞baron

頭先一大班人話C9 macro差

用左啦喎

上中舉重

打下路

impact 撚狗

Ho ball c9

佢地傻鳩追隻毒撚

IMPACT

call得好

食到條巴龍就好咩
事實係差過we

未食巴龍之前啲trade 蝕到食完條巴龍都追唔返經濟

上路舉重

64

下路就嚟輸到二千蚊

個下咁換塔真係廢喎 但係巴龍呢下係靚阿

你收下嗲啦燈神

球女 大隻狗換個閃好過大飛機

impact出年搵主好人家啦

咁都畀人推返中路 好心球女早啲開大啦
你都明知飛機係都要點埋座塔

原來係咁用

肯定係致敬上路作用王darien

有冇諗過係因為下路廢,頂唔住,D節奏打唔出

impact閃番入場做乜

kog maw硬食兩招大技都唔洗死

唔係個巴buff應該就輸左

同埋1v5表表者soaz

太貪

幻覺嚟

開始聽到有啲頭痛

屌mystic carry到

想反隻飛機

唉

預錯E個range

xiye VS sneaky表演賽

兩隊真係鳩對鳩

xiye真係好撚廢

基佬真係好猥瑣...

係咁噢

sneaky操作好撚廢

你一講就死左 好在都叫換返隻

鳩 vs 鳩

on99

JENSON幾勁

咁仲唔係靠Mystic?望下Xiye

兩邊博晒老命打

C9想贏就BAN KOG啦 打左咁多場世界賽都唔多見有人識對付佢

隊友舉Mystic 睇到我R晒頭

屌你老母BEN條撚樣咪撚show牌喇, 換條撚樣落黎上MING仔喇
做人要謙虛d, LAST GAME爆大本先Show牌等人無仇報是常識吧

今日jensen狀態又唔錯 係要舉sneaky姐

mystic又強行55波 we真係靠佢

狗仔

一定要殺狗
xiye起碼過多十分鐘先有用

球女個下算唔算銅閃

靠巴龍都leed唔到1k

啲快鏡做乜

tank meta 太嘔心

放kog pick到trist抵到爛啦下嘛

show都唔比 ？

D觀眾聲做乜鳩

WE冇Mystic收左皮啦

d聲真係

C9一樣有show 兩邊鬥柒

做乜9啊

咪撚quote大字撚啦on9

Ming係rng喎

今日渣旗個producer抄得

正想講

sneaky好撚廢

MING係RNG架ON9

炮娘輸50cs

Cctvb 低成本係咁播

又放火龍

delay咗1日

合約佬

再後期d 毒撚好似無乜用

始終好難衝到入去

要靠J4 加球女combo 開路

一早block撚咗堆大字撚
但總有戇鳩仔quote比我睇

sneaky in lane.... 最多咪ban埋trist
要打we ban左galio 同kog 就夠啦

球女咁高lv既

不過我都覺係要換Zero上

仲要柒左, MING

有基佬頂到前期一波 球女炸開哂就可以逐個殺

得炮娘得天下

笑到我

呢兩場都五十五十

一陣Sneaky就柒比你睇

唔係點舉

mystic強行carry we xiye賣笑

c9 中上野咁撚勁都要打到50:50

呢條友派膠無極限

邊隊入去都俾三叔屠

笑死 海洋之心話隊友舉緊Mystic

下路廢但第一場係圍繞ad打

大ad meta 中上點勁 秒唔到對面ad到成隊比秒

明明we個位叫zero

SNEAKY射隻狗啦 做乜鳩

冇人識Zero

smoothie 神救impact

又係基佬

End game呢門學問
睇黎世界賽都唔係隊隊識

所以我話如果唔係ad meta we一早去左陪Edg

Jensen個波zone out左mystic同ben

濛豬眼zero

we

WE笑撚死人

屌豬女

呢場C9咁都贏唔到死撚左佢啦

xiye好撚重

毒撚好煩呀

巴龍之子?

Gg

邊個屌C9 BP

睇黎可以打五場

C9 C9 C9

支那隊

傻仔MYSTIC

我係咪發緊夢 師奶終於成才

JENSON球女玩得好

聽講mystic好勁

好撚毒呀

WE個tp 意義不明

唔知毒佬有咩咁勁

但係又好似好有用

毒撚
jensen

國人渣油呀

岸鳩仔有樣睇

we2:0

singed頭文字d咁款 飄移

SIGNED CARRY

J4真係勁

毒死

點撚樣舉 射足咁多下都唔掂

BEN條垃圾走喇你! 上0仔無咁嬲!

Make Wuhan Silence

辛吉德真係撚起隻狗

又有泡娘必贏

拎左球女即刻唔同晒啦

impact真正撚狗

好在kog走錯位比毒撚捉姐 唔係望落c9又似比人ace

仲想點

呢個po真係成堆燈神

如果唔係有基佬就真係無用

毒撚好野

佢一衝出去呀c野就即刻走佬

最高damage 即刻打面

前幾版話左impact加基佬撚到隻狗仆街

笑撚死
次次被人打巴龍D大陸仔急撚到叫哂囂

毒撚加基佬真係好用

KOG走就輸出唔到 仲要行得慢過毒撚

做唔到小花咁=廢

真係扭得幾靚

基佬無敵企係到開毒

師奶空軍已經係we基地上空

基佬 dog champ

最高dmg=勁

gg la

睇到ban pick都知C9 贏硬你啦

Sneaky 比隻game 迫害
打三下飛機 一下都無爆擊
人地打佢下下爆

Ok

冇閃必死
又無敵緊

又話Mystic好勁??

果斷!!!!!

c9

嬴pick ban

冰杖面具無敵真係比佢煩撚到崩塌

仲話咩kog必ban

根本trist實用好多

J4+ori 打kog好似幾勁

JENSEN波女唔錯 唔駛玩龍獸啦

有巴打表示上MING仔都無咁嬲

XIYE隻飛機完全係CANCER

IMPACT隻毒撚撚得好勁

c9in5

C9 !!!

燈撚死你啊大陸仔

C9

啲噢呢?

關tris撚事咩
上面3條友carry咋

deja vu

好撚兇殘
隻KOG好撚慘

靜撚到呢

jensen撚波真係唔錯

依場C9 support jg carry

上場球女比人ban左嘛

Zero出場啦好嗎

追辛吉德真係on9
仲要下路都去埋

2場C9 ban pick都靚其實

今場Sneaky打到Mystic老母都唔認得

C9都係集中打上中路算.
IMPACT同JENSON都CARRY到

d聲真係好ON9

impact carry

只要中途轉基
毒撚都有出頭天

impact

閪夜摺埋啦

j4又幾勁呢場

得炮娘得天下

千古不變

終於燈到一場.....好辛苦

好擔心現場幇c9喝彩班觀衆

支持c9

琴日話WE>MSF>SKT>C9班人去咗邊?

........

有拍下手算係咁架啦

你唔出聲就贏喇今場

d支仔輸左就唔出聲 真係好7

c9 ho ball

IMPACT真係玩得好ELEGANT

下場ban球女

8強輸個隊都起碼贏一局
邊隊比人炒蛋唔講啦

Mystic已經盡左力 舉唔起冇計

.........

佢第一場用精蟲？

係咪睇穿左WE隻AD鍾意沖上去FRONTLINE CARRY

你真係有搞笑你唔收聲先咁撚辛苦贏一場,
呢加又出黎燈?

人地忍唔住追你

we中路咁撚廢
入4強點打其他隊

男神impact

下場就無晒幫C9喝彩班o

係鬼

盲既都睇比賽?

又係tristana

公道講句 mystic係勁 但c9有j4 singed ori大技 成班痴漢衝埋嚟 你想佢點

wuhan library

現場聲變左英文台?

好撚賤，即刻binc

你認真定咩

啲CASTER終於企返開

下場BAN BEN

成班捉佢一多，幾多盾都救唔到！

世界冠軍C9

冇閃對j4球女combo可以點
唔係佢勁既話第一局都收皮啦，xiye廢撚到

又話支那好好氣氛

一無閃開大掉膠衝入去撚狗

呢場mvp唔比j4 講唔通

Singed其實呢信patch win rate係高

佢係咪冇睇晒成場?前期比人打到傻西咁

合約仔都唔錯

喂喂喂, 話辛吉德冇用果d銅牌仔出黎啦屌你老母

石女都好過龍獸

心水ching

咪撚理佢啦屌

得trist得天下

等陣隻LZ狗又出聲表示唔鋸架啦

去左廣州啦

屌，我都估到又係呢張

中上比人outplay到呢

燈力全開

估你唔到

今場關tris撚事咩
成班盲撚

今場mvp係球女 對線壓到中路 會戰又控到ad

真係好柒, 其他地區世界賽都唔會咁

sneaky 又carry

有球女同j4係到係易殺d kog
但下場人地ban你球女 你又唔ban kog 我都係唔放心
見到sneaky in lane 就知出事 今場係贏有球女多d

Mvp係毒撚

證明左無論咩gamer
真係唔好去追singed啊

c9上中野carry

連fnc都

曲線啫

咪係，辛吉得deja vu又無人講

唔troll唔派膠=carry緊

隻tris廢撚到on9
仲話有佢就勁
成班真係弱智

吹撚到

Jensen先係北美最強中路

jensen啲大技同j4夾得好 仲有痴漢singed

一追輸2條巴龍

老閪都搶炮娘
貪佢腳頭好

幫毒撚增取存在感, 100% WIN RATE

人類總是忍唔住追singed

傻鳩就傻鳩
扮咩曲

LZ同你班人有仇？

痴線
明顯soaz > xhan 啦

呢個post啲支蛆粉呢？ ？

要落幾多BAN位IMPACT先可以搞掂佢
SIGNED前期比中上太大壓力
WE換ZERO啦屌

sneaky 差d累全家 輸勁撚又

今場c9 jg 100%KP

好心銅牌仔就收嗲, 尋日話馬爾札哈冇用, 今日就話辛吉德冇用, 屌你老母識唔識野架

嘉文打得都好好

其實呢 今場重點係塔里克

ban pick 勁
睇穿we 隊得隻ad 輸出
出痴漢陣
打死完一隻就自動贏

Mystic打撚爆Sneaky 係團戰隊友神combo 佢出黎射幾下就贏 屌你老母 Mystic真係慘

搞到kt 冇得打

唔好咁快出黎燈 求下你

真係辛吉德carry咩？

season 1 講嘅嘢到而家都仲啱用
rito咪撚rework singed 呀

追SINGED真係唔知咩心態

xiye

起底條友啦
條友之前叫SKT三連霸冇死角
比LZ 3-0完嬲嬲豬呀

唔係有仇, 只係想知LZ幫人贏左出咩SKIN姐

贏緊show牌個隊次次都輸

同埋singed呢個pick ziv世界賽前都有狂練，可惜垃圾ban pick無機會睇到

去追佢輸2條巴龍

don't chase signedddddddd
呢句說話好多年前已經有

球女加J4 基佬 壓前開戰真係好嘔心

仲有煩膠毒撚

Reapered今日兩場啲b/p其實都好過對面 第一場都只係執行得差少少

毒撚 j4 同球女打生打死
佢最後就w幾下r走人攞殺

引曬d人去打佢已經贏佐啦

明明係塔里克carry緊

好賤

期待今年個blue dragon skin

同追女神一樣
明知不可為而為之

上中野carry

sorry
WE世界第一 犯我中華者雖遠必誅

你慌senaky玩kog會贏到

講緊隻英勁唔係駕駛員勁呀弱智仔

戰術運用成功

我自己都kt粉，明明係SKT on99, 果場LZ真係打得好

we知 impact 吶兒同慎太勁 自己ban 左
c9最後ban 曹格真係醒到
令到we覺得得返樹人簡
自己拎辛吉德撚狗
又俾佢博到we 剩係敢pick 樹人

兩場得巴龍口嗰波交到貨
再傻鳩都唔會吹sneaky啦
利申 冇份吹

c9 jensen都有show啦 關鳩事咩

Ｃ９！啪啪啪～Ｃ９！啪啪啪～

終極痴線佬都唔會追

因為佢拎左條巴龍 仲要唔死

To anyone watching, I advise you to ban my Jayce....

龍戰個陣 we個陣分開左 球女控住條路 蟲仔根本打唔到輸出

辛吉德呢隻英真係s2已經覺得無解

咩得炮娘得天下 關佢撚事咩屌你老母

The #1 rules of LOL : You don't chase a Singed.

屌招大傻B都識出啦 呢場中上野carry
關條垃圾下路比人屌打撚事咩

講緊隻英勁唔勁 比佢用都係廢
係因為上面3個人直秒mystic呀弱智仔

we ad都冇乜大失誤
整體都打得唔錯
只有C9個陣好打d
j4毒撚9追
we又保唔到後排
有幾次係j4+球女大救左成個團戰
如果we有風女就冇咁易打到咁(可惜ban左)
we隻support好似冇乜用咁

呢個真，幾成功開大先贏隊戰

都唔明點解啲人咁鍾意追singed
上路各有各食兵咪算，佢洗到屋企門口就另計

傻咩B
大陸仔??

今場Yensen奇實打得好好，壓制住飛機，bu錯bu錯

we show先架

FW果隻呢

撚樹

Fw唔識用架

Sneaky玩第隻adc有得贏？

我寧願farm下算

殊

如果CONTRACTZ係TSM就好
Svenskeren散步帝

我依然信WE3:2 不過有新pick都幾好 respect

印像中未見過Mystic炮娘5隻手指數得晒啦

個波頂住已經行唔到

好明顯係

Mystic一直都勁 不過屍狗個陣係簡得幾好既

屌你照上面有條友講dmg高=勁
sneaky仲勁過mystic

咩傻B

太撚煩膠
就好似烏蠅咁
佢係你前面飛黎飛去你都忍唔住想拍死佢

講咗好多次C9贏上中,輸下路, 一開始成班人話我假膠又剩, 而家收哂皮

銅牌仔都唔會咁做啦
We仲要集結4人去追

fw 超

屌你老母kog karma下路
我玩都贏線啦

咪燈啦你

但隻烏蠅屙緊屎

難怪總係見到佢幫SKT打J

你哋未對過SINGED咩
見到毒撚係咁喺度噴毒煙
吱吱聲嘈撚住哂真係好想打鳩佢架

燈夠未

c9係贏智商

風女一早要ban，呢隻英搭大後期ad
如果今場有風女we應該贏得

咪就係講佢咁廢用trist都贏到囉 驗腦啦

頭先笑撚死，一堆傻佬追個痴線佬

C9小電影

真愛

MEMEOS

屌你老母台狗都成日講傻B咁撚叻打英文留言囉

rainbow kappa

其實越曬塔係你屋企面前散步
又真係好難令人忍唔住會想去圍鳩佢

今個世界賽愈來愈多新pick真係正

on9廣告

memeos

大家唔洗爭

sneaky 係世界第一AD

又馬後炮

d honor宣傳片

今年riot拍埋呢d野

佢兩個好撚似樣

大陸仔咁撚鐘意show牌 贏撚咁就話姐 C9好波

Sneaky:打撚死你地班老母

佢兩個gay到爆

其實中路二塔位個場團戰 957控得幾好

如果個陣蟲仔閃去右邊打多兩下就贏（蟲仔閃番入塔
可惜風險太高

俾毒撚吱吱聲嘈到傻撚咗

你見到隻singed係一二塔中間FARM就會想打鳩佢

大陸狗

真係會忍唔住想打死佢

起場地裏面支持C9嘅中國人係咪會俾人打

啲收音

認真c9有冇機贏到we

兜路快過樹人大直行

sneaky 係廢過mystic
但頭先唔算輸好多
C9戰術中上野連動
WE jg唯有去下路
所以sneaky俾人屈都係冇辦法
加上karma對線應該好過taric
雖然2v2 sneaky都係輸

辛吉德呢個pick真係有排J

我屌 得啦 係人都聽到背景播緊歌啦

呢樣其實講左好耐，風女今次世界賽本身已經係非ban必選啦

唔好傻啦
tsm點會放俾你玩carry型jg

WE幾時出MING呀

都唔知條友jm9

見rekkles同sneaky pick trist就嬴都知隻英咩事

係咪因為強國冇never chase singed呢個講法 s1s2冇咩大陸仔玩

咪贏左場囉

合約仔舉1隻手指係咪代表只贏一場？

有, we第一場都係靠隻janna

咩聲

Meteos‏已認證帳戶
@c9_meteos
正在跟隨 正在跟隨 @c9_meteos
更多
Take my big burrito sneaky #C9WIN

加上放毒把聲又煩,吱吱吱吱吱

唔係zero咩

代表只會輸一場

代表讓1追3

成隊c9真係Sneaky最大弱點

唔係咁易撚得掂 通常團戰比人秒

笑撚左

但打打下變左自己死

keep住有奇招
真係有得贏

其實睇得出係戰略問題
個個JG去到TSM都變死狗

你地d答案

rekless都唔係打得好差啫

今日英文台d聲怪怪地咁既

睇串垃圾WE唔識打41分帶如果出扑頭仔怕鬼佢咩

呢個分推引誘戰術好成功
我預左辛吉德會死黎換巴龍

我覺得塔里克下場會比人ban

I mean 3:2 3:1

...

仲要哈哈哈掉鳩人真係煩到仆街好想打佢

睇緊lpl 有記得

take my DICK as well

ching chong ding dong

riot係咁上下啦，淨係識出新skin

你冇得同我隻singed鬥呀鬥呀...鬥呀.....鬥呀.....

果條咩WE Mystic
屌你老母 有人唔撐
走去撐支那隊入面嘅韓狗
撐支那隊果啲死全家

大陸野

以前兩場睇.WE同C9實力唔係差好遠.

唔理佢 塔又無

理又麻煩

rekkles羸係MLXD衝太快比caps del撚咗 + soaz超發揮
sneaky羸係因為上面3條友
咁都有得吹

c9今日bp真係好勁
第一場唔係捉kog比人夾硬換已經2:0緊

自從個次玩老鼠閃上去a人a唔死比人返打一波直接g 佢都唔敢企咁前a人

C9唯一弱點係SNEAKY
下年會唔會換DL
但係C9連SNEAKY都換埋
舊C9就無一個係到,究竟C9仲係唔係C9

其實出奇招贏嘅機會真係大啲
頭先個場又係，MSF又係，打亂曬對面節奏
教練無教過可能就唔識應對

的確都係55波

擺到明係隻英carry個玩家

場場贏都係佢carry

咁鍾意留舊人
做FW JT AHQ啦

琴晚，我輸左比隻singed，佢開大飄移扭晒d技，手車好快

第一場bp都有撚過下
今次比賽算好睇
廢如fnc都有個soaz 出Gnar係玩得ok
唔洗下下抄kr

唔放風女先贏60啪

起碼rekless係carry點
sneaky係弱點

講真果句唔講戰術既話 個人能力黎講C9上中都贏
係下路輸
JG應該咁上下

痴撚線 撐咩都要屌 係咪Hka收左皮冇野講

舊c9最重要個hai都無左啦
有乜所謂

想睇C9贏

Janna一定係最麻煩個隻野

支持Faker離開SKT

就係想講呢樣，條傻西又話唔關Trist事 都唔知做乜鳩

我想c9贏 但唔讚得人地？

不過呢幾日真係見到好多人想支那隊贏wc

ching又駁大霧幫王子洗底，唔係咁好喎

球女bam

仲唔出zero

quote果條友係咪on9

又quote紅色大字

屌

配合埋個背景幾有霸氣

事實
xiye條廢物咁廢
點舉

冇sneaky 屌爆stixxay c9國都冇得出

WE SKY

剔除法啫

琴日就一定唔係佢carry

ben係咪賣左屎忽比教練同mystic

佢招w改到連閃到交唔到，其實幾屈，狗仔完全比佢屈機

好鐘意今屆啲ban pick
仲要玩親新野既隊好多都前期拎優勢甚至贏game

lulu janna

點解無左張采訪圖既

後面個欣宜

唔搶tris

播大聲啲背景音樂黎遮人聲

唔玩狗了

佢好似好少玩tris

同janna

又放女

要搶janna呀

前期陣

S7出奇招既WIN RATE好高
C9 SINGED GAM MSF SSW liss lz nasus

我乜鳩都聽唔到，打緊果陣
而家都叫聽到人聲

janna cait 真係搞唔掂

呢到唔係sneaky 討論區

一嗌果下 即刻彈勝利出黎

月生禾刂

係時候出tyler1

以為fnc嬴左s7冠軍

c9 會唔會3:2

WE呢個pick咁有趣既

pick左j4但放janna根本玩9自己

又唔講得？

first pick cait係想點...

唔好pick ryze啦求下你

season我唔講
但成個世界賽嘅表演都算係咁
睇一個series就評價有意思咩

獅吼功

咁講咩好